<p>Установить все зависимости Laravel Composer install</p>
<p>Установить все зависимости Vue npm install</p>
<p>Запустить миграцию базы данных php artisan migrate</p>
<p>Запустить воркер php artisan queue:work</p>
<p>Запустить вебсокеты php artisan websockets:serve</p>
<p>Ссылка на развёрнутый проект: https://akticom.deep-mag.ru/</p>
